上水火車站吉野家隆重開張大吉

上水手足一齊去賀一賀佢 貼D花牌
送啲果籃去門口
平時最多廢老 大陸水貨佬幫襯
大大塊落地玻璃 一於幫佢搞大佢！

唔係沙田嚟咩

示意圖 大家千祈唔好搞到好似沙田咁開唔到門啊

大家千祈唔好搞到人哋做唔到生意